全世界也安靜 為了聽我宣佈

從前我最想找的已經遇到

仲有咩吹詞好貼切

如果今天將失去
眼前的一切
剩低清風兩袖也不計
唯獨你一個是不可給取替

沒有這犧牲 怎可讓你我得救
每個劫數 時間會善後
以往那轟烈 漸漸會變溫柔